陸 浩 不 小 心 叫 女 朋友 做 肥 媽

6號笑住話：「我試過叫佢做Do姐同肥媽，不過我同肥媽冇緋聞，大家觀眾唔好再傳喇。」問到今年是否兩人結婚好日子？6號將責任推給特首林鄭月娥，佢話：「希望置業先，先安居再談婚事，女友對住有啲要求，希望年中睇啱單位。」佢又笑指置業後又要買隻好好睇睇求婚戒指，講到呢件事，6號即滿頭大汗要女友幫手印汗，問到Ayan係唔係非君不嫁？佢笑住話：「未必㗎，仲有好多選擇。」佢話最緊要係男人專一，仲講笑話千祈唔好叫錯女友名。

有冇做過愛

... 叫 女 朋 友 做 肥 媽

. . . 定係叫肥媽做女朋友

肥媽對波咁大 玩波都夠成晚啦

咁做姐玩咩

鯇魚人體盛

波霸葉子媚

咁有無叫錯肥媽做女朋友

將個膠笠戴落何b仔

冇人想知

同肥媽冇緋聞
不過大家有一腿咋嘛

又攞隻老肥閪消費

裙腳仔

同女朋友扑嗰陣會唔會唔覺意拎埋支美極入房